[第133日]我諗我地仲可以玩多至少七個月至三年（2）

我叫martin，今年20歲，173cm，星座係白羊座（水瓶同我最夾），性格非常開朗、健談、幽默，平時鍾意揸車周圍去，影下相咁，同時有自學緊結他同做gym（疫情前）。

Status係A0，所以都希望可以搵返A0，我保證專一，講嘢亦非常搞笑，一定會令你日日開開心心，充滿正能量，希望喺呢度認識到真愛

手足

琴晚點解要逼死老帽

救人要緊

死亡筆記

Martin我老公

幫推

吊，手足冇人關注？運動已死。

有無人喺U of Hull / Sheffield / Swansea讀緊 or grad咗？

我教緊。

記得rt

今晚煲湯。

落蜜棗？

save8

落啦，咁先甜。

十八銅人關注區

咩湯

得罪講句，今晚飲中湯既都係中國人

羅宋湯啦。

你柒左我煲西湯飲

蜜棗

西湯落蜜棗勁好飲，中湯啲傻鳩唔識煲梗係

你似唔識煲湯

我又嚟亂入啦，咩係爆閘呀Ching
冇嘢RT我地唔入嚟㗎